阿古路入一入黎 點睇曼城拎硬英超

下場曼城贏左唔好反咁盡ok?

屌你老母死利狗